是日晚餐 餓撚請入。。。

兩個華御結飯團（無影到）+螺螄粉

1

蘭點解快到咁，我自己都未load到

吉吉
好冇食呀

一定好酸臭

吉 我要搶香呀 同埋螺絲粉好臭

螺師

吉嬸少可食咁多嘢

吉，我今晚晚餐

呀瑁，勁好食呀

咩叫螺絲粉？

而家間屋好似有陣味，我相信出街再返入屋個衝擊更大

蘭好叻
螺螄粉好臭但好好食

係螄

呢排食勁多野，個肚就嚟爆

呀桐節食嗎？

係螺螄呀

打開門透定氣都得

薯粉咁

未食過見到調味包又酸又剩一啲都唔吸引

吉妹好食得辣
我都好鐘意食辣

一陣屋企人返嚟唔知會點

唔似薯粉，似米線

好好食架，酸同辣都可以自己調較

呀燕，我唔食得辣架，包辣油落咗少少咋